屌你老母呀天文台!! 星期日先黎打風!!

個天完全唔似掛八號既款

出面雨都無滴